[blackpink]頭先睇jisoo玩vr我偷睇佢波仔唔小心扯左旗...18+

好快比人移除

想玩jer仔了

no point

樓主人生中第一個真正嘅18+ post

我竟然對純真女仔出手 wendy知道實唔會放過我

收手啦！

[exid]想問下呢張圖係點解?

LIHKG @ Android

我呢個post先係真18+

我有罪惡感

- -

無辜辜咁樣笑住走光好撚大殺傷力 仲要係出至以為佢零波既jisoo

喪心病狂

jisoo有波?
俾盡咪A cup

唔好睇小個對小山谷 淨係個0.3秒已經令我扯哂旗

skr🤙

我愛小胸部

下==

樓主！！！！仲有冇多d！！！！呀！！！！！！！

已經睇左不下10次！！！jisoo把鳩聲簡直錦上添花！！！！

波黎架?我剩係見到個bra

我上次睇片偷偷地研究佢屎忽的形狀....

被bra覆蓋住 形狀低調且優雅既乳房就係正張gif正中間 咁都望唔到？！？！？

隻狗好似知我地目及jisoo屁股係到警惕緊我地咁

jennie那個來

我g錯了

咁摸法會唔會射精架==

隻狗都有份聞佢的底褲

我不想再對純真女子出手了 88

衰妹

bp班妹妹仔仲未到可以色情的時候

超色情18+

??

秦國 不了

jisoo無辜嘅表情 好想抱抱安慰佢

歧視阿

jisoulgi呢個名如何🤔

一個字 柒

seulgisoo

hkghentaiboy2018

仆街睇完好想打丁

好色情。。。。。。

點解你忍心咁做 你既良心去左邊，Jisoo咁好既女仔你都J，你有冇罪惡感， 佢係我地既天使，係唔可以被污染架

g錯-_-

岩哂 可以玩下她的jer仔

邊個再j我老婆死全家

冇j過欣宜

J欣宜好過seulgi

冇j過catgirl

冇波j唔落
打極都冇反應

rose正好撚多wor

真係有圖

終於有個真色情post

jisoo bb

唔熟泡菜嘢
想問blackpink即係black定pink?

我都想g

可black(girl crush) pink (cute)
唔撚熟bp就開post j
我屌你老母呀

lm

下姐係點==

樓主初中未畢業

好痴線

唔好嘈
一半black lin
一半pink lin

但我上次見到jennie啡lin

...

仲以為bp成隊都零波

快啲backup thx

乜野問題黎 你唔好問足球係足定球？

足球係足球
咁blackpink即係black定pink

撩交打？

屌Black 定 Pink 姐

我老婆jisoo sp jennie gf rose 工人 lisa都睇過哂
全部pink

啲腹肌

咁black去咗邊🤔

下lin pink咁鮑咪....

色情jisoo嘅人全部去死落地獄

仆街唔記得yg會告鳩人 admin快del post夠

有冇ching可以share多啲Jisoo,bp嘅色情圖同gif

我出賣我老友jennie

樓豬好毒
點搵到咁多kpop downblouse圖

唔準再J我老婆

你幫友仔連咁清純嘅Jisoo都唔放過..

咪就係 都唔知樓主依條鹽濕仔 邊度搵返嚟呢啲片

Ho ball

今日有冇 jisoo 圖？

ching做咩依排咁高汁

下面嗰張有種日本妹feel

我=個石像

戀愛了

隻狗我老友黎

以前開post用過呢張

死毒撚

好想顏射中出blackpink四條女

Jisoo好靚 好gfable

睇睇下真係有刻信左佢係我gf

jisoo拖住個矮撚都笑得咁開心 真女神

唔洗訓?

你肯定唔係恥笑

諗起你 訓唔著

下

拖住個智障仔望見佢呆下呆下個柒樣忍唔住笑?

好似見到LIN

應該係

我嬲

想射精...❤

我射精V❤